［還願］杜美心根本冇死

原先覺得還願個劇情太淺白 完全唔夠返校好
睇完其他人嘅分析先覺得自己太年輕
好高質啊屌

睇完都覺係男主角自己自殺左
個女去救返佢

玩完都覺得同silent hill shattered memories好似
表線係控制老豆去搵女既下落 裡線就係個女用回憶整左個老豆出嚟
兩隻game玩到最後都好撚sad

留言下個女全程無出現

其實也有剛樓主類似的想法，分享一下我的腦洞，只是分享還請指教，勿戰：

杜豐宇第二次打給何老師的時候就覺得不妙。第三次何老師沒接他就開廁所門了，但是看到美心已經死了，傷心的他報了警，之後就在客廳一直看著當年美心的影片。警察聯絡到鞏俐芳之後，就去了現場，有仔細的警員發現美心還有一口氣在，就立刻將其送醫，並留下了一個人看著杜豐宇。

這時候回到家的鞏俐芳找不到美心，還沒有等警員說什麼，就抓著杜豐宇直嚷嚷「美心在哪？」「美心在哪？」，已經瘋了的杜豐宇，只是傻傻的看著黑白畫面的電視，鞏俐芳發現杜豐宇沒理他就氣的衝到廚房拿刀大喊「還我女兒！」就衝了過去！被留下來的警員擋住了，刀子掉在地上。

被拖出去的鞏俐芳還是對著杜豐宇吶喊「還我女兒啊啊啊」，被帶出去的警員跟鞏俐芳沒看到的是，杜豐宇在裡面傻愣傻愣的撿起了地上的刀，就自殺了！

被救起來的美心，在出院之後就被鞏俐芳帶回老家，所以才會有鞏紹華說的表姐不見了，鞏紹華說的新聞也有可能是杜豐宇因迷信，差點害死女兒畏罪自殺的新聞。

靜養了一陣子，也沒好好的料理杜豐宇的後事，所以鞏俐芳就回去處理，但是一直不順利，後來師父才說杜豐宇的靈魂一直在找美心，所以鞏俐芳又把美心帶回來，但杜豐宇還是困在自殺的地獄（遊戲中），所以就讓美心觀落陰去接回他（所以才有一張美心觀落陰的圖片），才有最後一句「爸爸，我們回家吧」

lm

美心乖女

True end

留名

係咪劇透黎？
屌你我未玩

少少劇透啦，但依個只係一個推測
你玩完可以有自己既想法

完全9up

劉名

有咩理由兩個咁出名既人砍死左大家
會唔上新聞 佢個侄廿年後仲洗搞咁大場龍鳳黎搞佢
佢個電台屌佢老公兩野就上哂新聞
我覺得係陸心揾人搞掂左佢老婆可能性大d

以後都唔食美心

咁你就唔好入嚟啦

標題都劇透啦屌我都無睇內文

咁全世界就因為你唔好討論啦好冇

老豆同女死左
唔好
睇返個ARG內容 得返鞏俐芳

E家係全世界未玩既都因為你劇透晒
係po討論飽佢無人唔俾你
寫埋係標題係另一回事
想買但落左架，已經無追po都俾人劇透到

個解釋又講得通 尤其大個咗嗰張海報同封面矇眼我覺得係兩大論據

其實只係個別解讀

唔洗太過執著